{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000101603",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 아모르 호텔"
    },
    "text": "アモールホテルは快適な環境と広い駐車場を誇っています。 麻倉大橋とトッソムが一望でき、彫刻公園が一緒にあって散歩に最適です。 ロビーカフェと大型コンビニは1階のロビーにあり便利です。 馬山魚市場、NC野球場、ロボットランド、ターミナルおよび主要官公庁、企業、公団が近くに位置しており、観光および業務へのアクセスが良いです。 ホテルは26室の客室を保有しており、韓国語のある案内支援言語で提供されています。 ペットと一緒に利用可能であり、事前予約が必要です。 調理が可能な客室を保有しており、必要な食料品は1階のコンビニで購入できます。 デラックスシネマルームでは86インチの超大型テレビと快適なリクライナーを提供し、ディズニープラスとネットフリックスを無料で楽しめます。 駐車場は1階と地下駐車場を利用でき、大型車は1階の駐車場を利用するのが便利です。 ロビーカフェでは様々な酒類を購入し、テーブルや客室で楽しむことができます。 朝食は提供しておりませんが、1部屋当たり3,000ウォンのバウチャーを提供いたします。 グループで朝食が必要な場合は、お弁当やサンドイッチなどを事前に予約できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アモールホテルはどのような環境ですか？",
            "answer": "アモールホテルは快適な環境と広い駐車場を誇っています。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アモールホテルの周辺には麻倉大橋やトッソムが一望できる場所や彫刻公園などがあり、散歩に最適です。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルのロビーには何がありますか？",
            "answer": "アモールホテルのロビーにはロビーカフェと大型コンビニがあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アモールホテルの周辺には馬山魚市場、NC野球場、ロボットランド、ターミナル、主要官公庁、企業、公団などが位置しており、観光や業務へのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "アモールホテルは26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルでペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "アモールホテルではペットと一緒に利用することができますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルでは調理が可能な客室がありますか？",
            "answer": "アモールホテルでは調理が可能な客室を保有しており、必要な食料品は1階のコンビニで購入できます。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルのデラックスシネマルームでは何が提供されますか？",
            "answer": "アモールホテルのデラックスシネマルームでは86インチの超大型テレビと快適なリクライナーが提供され、ディズニープラスとネットフリックスを無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "アモールホテルの駐車場は1階と地下駐車場を利用することができます。大型車は1階の駐車場を利用するのが便利です。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルのロビーカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "アモールホテルのロビーカフェでは様々な酒類を購入し、テーブルや客室で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "アモールホテルでは朝食は提供していませんが、1部屋当たり3,000ウォンのバウチャーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アモールホテルではグループで朝食を予約することはできますか？",
            "answer": "アモールホテルではグループで朝食が必要な場合、事前にお弁当やサンドイッチなどを予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 640
    }
}